距離iz*one concert仲有67日

我聽日就去報名做尖 留個好印象比娜b同牙周

請問67日內可5可以操到thor或者美隊咁

利申:依家鋼條型身材 178cm 55kg

一日一下掌上壓夠

會唔會太大隻